其實淨係搽咗唇膏算唔算化咗妝

算 負皮
唔算 正皮

人覺得有化就有化
無化就無化
你真正有冇搽唔重要

非素顏=化妝
整容另計

咁戴con又算唔算?

算

有色=算

化妝最緊要係對眼同膚色做手腳，因為做完成個樣唔同晒。齋搽唇膏個樣係冇變嘅，所以唔算上咗妝。完